拍拖有性行為有咩問題？每任男朋友我都好愛好愛架！

我破處扑嘢係因為愛！被男朋友三穴開發口爆顏射內射都係愛！所以好正常！每個男朋友我都好愛好愛架！

同非女朋友扑嘢無可能沉船架！扑嘢無愛，好污糟呀！

男人應該要原諒女仔被前男友三穴開發口爆顏射內射！因為佢曾經好愛好愛好愛佢前度！係好愛好愛好愛！應該要接受佢既過去！

同過非女朋友扑嘢就完全唔同啦！就算扑得一次都污糟過三穴開發口爆顏射內射！好唔潔身自愛呀！disgusting！

你男朋友當你係免費雞不停扑？唔緊要！有愛就好合理，下一手唔可以介意架！介意就係賤人！唔接受人地既過去！

請尊重女性 謝謝

係囉，同過非女朋友扑嘢既男人真係好污糟，唔好過來呀，我好潔身自愛架

你受咗乜刺激？

支持

依家呢個年代點可能拍拖唔扑嘢，被男朋友三穴開發口爆顏射內射好正常！點會有人介意啊？
一定係毒青頭矮窮醜短先會介意，我都對佢哋無興趣

多謝你係好男人

拍過N次拖有咩問題？只不過係遇人不淑，你應該愛惜個女仔

相反同過非女朋友扑嘢既男人真係好嘔心一次都好污糟囉

話嗰陣做錯就大晒呀？做錯就一世都唔好搵我地呢啲潔身自愛既好女仔！

我地淨係會被男朋友三穴開發口爆顏射內射架咋！

點解冇愛嘅性就係污糟
扑嘢咪扑嘢

有愛既扑嘢係好神聖架！
你地班青頭毒撚矮短窮醜唔明架啦！

你就青頭
扑嘢本來就純粹係動物間繁衍後代嘅行為，係人類戇鳩鳩自作多情強加啲懶神聖嘅意義落去咋

一齊左就即刻扑嘢？真係好浪漫呀！
確認左關係先俾中出，真係潔身自愛既好女仔！！

你亂講，我係好愛好愛我男朋友架

第一版已經有兩個動畫角色username

你愛唔愛關我春事咩
你鍾意同咩人扑嘢、點樣扑嘢、喺邊度扑嘢都唔關我事，但你冇權左右其他人

性同愛請分開ok?

哼，你班青頭毒撚唔知咩係愛架啦！

哼，無得分開架，你好污糟

係咁屈鳩我青頭毒撚做乜
sor，我有女朋友而且好愛佢，但我想講愛同性可以完全係兩樣嘢嚟㗎好冇
有人有愛冇性，有人有性冇愛，有人有愛有性，都有人冇愛冇性，冇話邊種係絕對啱或者錯㗎喎

hi拉麵

agger

無呀

性同愛？

總之我被男朋友三穴開發口爆顏射內射無問題，你屌過非女朋友就唔得

仆多啲啦，你男朋友會愛你，但你老公就唔會太愛你。

係啊，我地呢啲潔身自愛既女人係唔會分開，佢屌左我就係愛我架啦，我地有愛

笑死

非處女人好嬲好嬲留下負皮

身體自主
我中意被前男友三穴開發口爆顏射內射無問題
但你同SP唔得

30個臭西負皮

仆

不願面對

最大問題係唔俾人介意同講到好正常,唔接受就係落後

再自己歧視人地既“過去”
自己既過去就要人接受

有道理喎，點識你

tg hugo1991

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

同對面開對台鬥唱

你up乜

你班人先係雙重標準呀

唔好好似個loser咁叫春啦

無被男朋友三穴開發口爆顏射內射係loser？

我幾時笑人接受
咩事

咪就係代入非處女人既思考模式囉

個個留言我都要覆，我1001都唔夠覆啦，你都幾好笑，你chur我覆又話人地既問題關我咩事，咁我開咩post又關你乜事

其實係咪唔小心踩親你你好嬲

貞潔係男人最好嘅嫁妝被用過的陰莖是骯髒的

真
D人好撚噁心

個post相同既論點覆左咁多次，仲要人覆

又為埋d無謂野呦一餐

人哋拍拖扑野關你鬼事
你接受到咪得
好似叫雞咁

又關你事？

得啊，歡迎！

無錯

仲有1樣又係好搞笑:話唔介意非處,但為免傷心難受,就緊係唔會問條女同過幾多人上床

所以妳真係好愛妳弟時既好好老公啊
玩夠膠未

佢地所謂嘅好愛,可以有4,5個,6,7個,什至10個,識人半年/3個月/1個月/1星期又係愛到要上床,不斷拍拖>上床>分手>拍拖>上床>分手XN,之後就話我好重視愛情,好愛對方,唔係濫,如果你介意就即係唔愛對方,只係愛塊膜

呢位絲打一定樣衰到仆街果種...